好想要SP啊！！！！！

大家都知大家想要咩
無手尾唔使煩

mememe

pm

同求

你諗得太美好

好大壓力，表現得唔好無下次，太早射又唔得，太耐又唔得，又要技巧技術好。 SP沉船又試過。

同做鴨留客無分別喎，但係無錢收

仲有好多麻煩野 但如果搵到個臭味相投玩得癲係幾開心既